（要開戰了）日媒：中國在朝鮮邊界部署10萬兵力

備戰狀態！日媒：中國在朝鮮邊界部署10萬兵力
2017-04-25 07:57

〔即時新聞／綜合報導〕外傳北韓恐於今天（25日）「建軍節」85週年之際，進行第六次核試爆或試射彈道飛彈，國際社會都相當關注。日本《讀賣新聞》今報導，中國軍隊已假設朝鮮半島局勢生變，似乎已升高邊界的警戒級別。
《讀賣新聞》報導，根據中國軍方不同消息管道，中國軍隊在4月中旬起進入第二級備戰，此警戒層級僅次於臨戰狀態。據傳今天上午中韓邊境地區已部署10萬規模的中國部隊。
報導提到，根據中國國防部2013年發表的白皮書，二級戰備態勢是三階段戰備態勢中的第二高層級。當確定該國的直接軍事威脅達到一定水平，就開始準備武器、官兵禁止外出、強化值勤態勢。

天安門母親去左中朝邊境咩

支那狗搵五毛打飛機就叻
緬甸都唔敢打啦
之後樓主見到又有人笑支那
又要開過個新post

今次有美國帶頭

擺咁多炮灰

雜種 你唔係勸交ga 咩

勸不到

10萬都唔夠防難民湧入，打條撚咩

與其畀美國/韓國，中國早一步解放朝鮮，建立另一個傀儡政權，更加聽中國話
可能美國嚇一嚇，中國就出手ko金氏，美國唔care究竟南北分裂定統一，唔好搞搞震就得，繼續分裂先撈到最大油水
照咁睇中國、美國都得益

79年都係同美國投名狀，就打越南

今次老習同浸浸交左投名狀
保住佢地紅2代權貴係美國利益

搞硬金三肥

其實無得唔搞，俾美國一個人佔左北韓支那仲煩，寧願叉隻腳入去霸下D地

邊界射難民

係怕美佬射金仔 d 難民衝去中國 搵軍隊守住邊境唔比人過